\begin{enumerate}
  \item La médiatrice d'un segment est une droite qui passe par le milieu du segment et qui lui est perpendiculaire.
 \item $A$ est un point appartenant à la médiatrice du segment $[FG]$.   Que peut-on affirmer pour ce point $A$ ? 
  
  D'après la propriété de la leçon, on peut affirmer que le point $A$ est équidistant des points $F$ et $G$.
  \item $B$ est équidistant des points $R$ et $T$.   Que peut-on affirmer pour ce point $B$ ?

  D'après la propriété de la leçon, on peut affirmer que le point $B$ appartient à la médiatrice du segment $[RT]$.
\end{enumerate}